高佬/高妹入,覺唔覺平時都唔覺自己幾高,但一影相

影全身相，望返就會覺得原來自己對腳咁長，原來從外人既視覺黎睇自己係咁高
影合照效果更加拔群，特別係同d矮撚合照，更加顯得自己咁高大，而且不幸又巧合地我d fd好多16x 170出頭，成日影親合照都影到佢地好似侏儒咁
利伸：181 加上比例好頭細腳長，人地話睇落似有185左右
我ex同我一齊成日話我model身型成日行街就幫我襯衫

同你一樣高，但有朋友183-185 我即刻覺得自己係小矮人

我冇呢個問題，我最高個fd都係得183，而且我成日鐘意著籃球鞋/高底皮鞋，著完都84 85

我185 著埋鞋187-188

185係香港同殘廢冇咩分別
香港女仔最理想男友身高係178-183
女仔係鐘意高既男仔, 但呢個高係有個range, 超過左就反而變左扣分

所以我單身

你唔覺你段野寫出黎有陣毒味架咩

好橙

又唔算好長，但都叫順眼，亞洲人黎講 183 登登仔標準

拍攝角度同手法唔夠好，睇落唔高
好似我咁影就又高又長腿